呢d屋企有病

七點幾起身去interview 之後趕反工，攰到死反到屋企，老母一句關心都冇就話你唔洗溫書加，又去左玩啦。跟住又屌話我用左佢幾錢，已經候住我summer intern份人工，弱智

岩牙

垃圾父母，屌完閪爽完生左件出黎唔洗還呀？

Same as you
我屋企都係下下同我講錢，我由細到大都冇零用錢
到依家d私己都係由飯錢或者間唔中有秘撈儲返黎(秘撈唔係做雞，只係我廢事自爆)
真正part time d人工都比哂我屋企
依家就畢業，返緊實習個度又煩，又煩搵工，佢地已經講左話要7000至9000家用起碼，原先我想以自己有興趣，同自己理念差不多既學校為先，人工排後，但依家我知冇可能，我想逃離佢地，想搬出去，唯有係要搵高人工既學校做，我覺得自己好可悲
老實講，我真係好想就咁嫁左佢算
因為我真係好想逃離依度

其實佢地會覺得養大你，你要報答係正常
我明依d係仔女既責任
我亦冇諗過唔理父母
但唔好當到我搵錢返黎比哂你地係老奉
屋企想買車，我想考車牌，乜都話等我返左正職先
自己比錢學，買車就一齊供
乜野重擔都放哂落我身上
其實我好大壓力

但巴打屋企買車
其實是咪都算小康

絲打我係你就唔撚比

你似係欠左佢好多個種

絲打教書？

絲打黎
想姐，想等我出黎返工之後一齊供

唔比家用我就做唔出

可能我上世欠左佢地

Yes，但未正式搵到工
好迷茫

留contact share下

教書fg 比9000家用仲有幾多剩

你要唔比家用總有方法
我屋企人既財產比我控制晒

留contact就唔好啦
唔想男朋友誤會
係度傾就可以

都要搵到工先得，始終未知搵唔搵到
依家令到我都唔知睇自己鐘唔鐘意行先定人工行先

唔比咪唔比

Ching米傷心啦

反正而家好多人都係當生仔係投資 真係好想同佢地講
投資涉及風險，產品價格可升亦可跌，過往業績並不表示將來的回報。價值可能會非常波動，並可能於短時間內大幅下跌，閣下亦可能損失全數投資金額。

on9 7000-9000家用

都唔明點解要當投資
講真，你生得就預左要養架啦
衰d講句，係你地扑野得出黎既果
係你地將我地帶黎依個世界
如果真係下下當我係投資
我情願你冇生過我好過

痴撚線乜撚野家庭要1個女比7-9000家用？
你讀真。神科？

屌你老母 佢愈刻薄 你逐樣扣
最後比3-4000蚊已經好撚比面

就算我返pt
佢地都覺得我要不停搵錢返去俾佢地
一返少左就屌我返少左，但又不停用佢地錢